港共及其親信團體一直扭曲事實 話穆迪同惠譽係因為反送中而下調評級

屌你老母
你班仆街 亂咁扭曲人地既言論
人地講得清清楚楚
係因為香港自治權被蠶食
變得同中國城市越黎越似 先下調評級

你班奶共撚係度指鹿為馬
真係畜生黎

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :